# เผยโฉมโน้ตบุ๊กสุดหรูจากวางขายในปีนี้Microsoft Porsche Design #
ที่งานณไต้หวันได้จัดงานแสดงอุปกรณ์ในกลุ่มใหม่และถือโอกาสเผยโฉมโน้ตบุ๊กสุดหรูจากบริษัทลูกของบริษัทผู้ผลิตรถยนต์หรูจากเยอรมนีที่ผลิตสินค้าหรูอย่างเช่นสมาร์ทโฟนที่ร่วมกับอย่างในครั้งนี้ข้อมูลอย่างเป็นทางการสำหรับโน้ตบุ๊กตัวนี้ยังมีไม่มากนักแต่มีภาพมาแล้วดูได้ท้ายข่าวโดยระบุว่าพัฒนาร่วมกับ
ไม่ระบุผู้ผลิตโดยมีหน้าจอขนาดนิ้วและรองรับการใช้งานร่วมกับปากกามีหน่วยประมวลผลและอุปกรณ์อื่นที่เกี่ยวข้องจากไม่ระบุว่ารุ่นไหนและอย่างไรโดยจะรองรับความสามารถของอย่างและคุณสมบัติด้านหมึกอย่างเต็มที่ส่วนเว็บไซต์อย่างรายงานว่าเครื่องจะมีแรมอย่างน้อยข้อมูลทางการระบุว่าโน้ตบุ๊กของจะวางจำหน่ายในฤดูหนาวของปีนี้พร้อมส่วนราคายังไม่ระบุครับ
ไม่น่าจะถูกแน่นอนที่มาผ่าน
Computex Microsoft Windows Porsche Design Porsche AG BlackBerry P9982 Porsche Design OEM Intel Windows Anniversary Update Windows Hello Cortana Inking Softpedia GB Porsche Design Windows Anniversary Update Microsoft The Verge Softpedia 